其實點先呃到蝦條食

如題
要有咩要求同去邊到
有冇ching有經驗

改返個厹名先
好似係

係毒撚地方問點呃

屋企要有貓

剪個rickro頭

首先要靚仔，你post個髮型上黎，再話你知有沒得呃

個頭係大j咁款咁點算好

首先你要靚仔

唔知有冇機會